絲打求救！！！ I大 fresh grad 返咩工好 好迷茫

今年hd 畢業 無咩特別技能 人工想12k左右 有咩工可以返

政府工

淨講12K呢個要求
是但搵SALES做好多都12K以上啦

唔想返sales

唔好問一句答一句
你重有乜要求一次過打晒出黎啦屌

人地特登改呢個名 你都要屌

想可以有長期發展既 唔怕捱唔怕辛苦

洗碗，長期發展，係無流動力

m記 聽人講最快兩年升經理 長期發展

( Show Blocked User - On9代表我的心 )

mk妹

做CC囉，又舒服又搵得多錢

ptgf

二級公司註冊主任

甜品店囉

已有4位巴打做緊，一至兩年以上。佢哋4個都唔係讀物流。

空運物流Operations，外資，九龍灣office上班。
不需勞力，只係用email做嘢。
需輪班，24小時 (因需要monitor全球嘅jobs，其他offices唔係24小時)，6日+2日休。
6日早，2日休，6日overnight，2日休，6日下午，2日休，如始類推。
每個shift 9小時。
早：0745-1645
午：1430-2330
夜：2300-0800

要求流利英文，客人99%都係外國人。
廣東話同普通話唔係必要。

不需任何物流/航空經驗/學歷 (同事有中學、大學、MBA畢業、有HKU、City、恒商、美國回流等等)
(有經驗當然好，可快 d 上手。正常智商，要半年至九個月先可完全上手)
有on job training，會由一位senior同事教你。
起薪17K。

最後講講壞處：
極大壓力，需要短時間處理問題。
長時間工作，但不會OT。
(客人會因為你慢半拍，有可能每分鐘損失數以十萬美金)。

jobshkgolden@gmail.com

Email你留電話，我Whatsapp再解釋